［PS4/NS］2019/3/14 戰國無雙4 DX

『戦国無双４』にDLCを加えた完全版！
PlayStation®4／Nintendo Switch™で発売決定！
『戦国無双４』で今までに配信された衣装、武器、エディットパーツ、シナリオ、BGMなど
各種ダウンロードコンテンツ150点以上を収録。

兩個字總結：呃錢！
唔撚買
利申：戰國無雙fans

10周年出戰國無雙4,15周年又係出番戰國無雙4(DX),我真心失望,本來心諗今個發佈會無5嘅消息整個猛將傳都好啦......
BTW原來就係因為呢個原因令戰國無雙4出唔到猛將傳?